VAR好撚嘢 阿狗場波咁明顯踢撚晒腳都可以唔比

真係唔怪得有D隊會係咁贏
VAR真係留比有準備嘅人
阿狗呢D垃圾隊繼續被逼害啦

dllmvar

水晶宮手球就唔吹

真 咁樣無12m

今年阿同鏝真係比var黑到傻閪咁

黑撚到

阿狗個名改做利物浦起碼多10分

奧猁華係阿妓fans直頭可以一齊爭冠

真
無var既我地阿仙奴榜首緊

又偷換概念事實上起碼走甩幾球十二碼

我地究比人追走左幾球啦
知阿仙奴最撚慘啦

係囉 比人偷5粒糖 偷返人10粒嗰個 喺度笑鳩比人偷10粒糖嗰個

臭利狗，好心你啦，冠軍你就靠var拎左啦，而家仲要出黎7

阿狗比fa針對到冇左十幾分了

利狗最撚癲係得益完要攞彩 我地車曼手足黑完會出嚟串

付費玩家係唔同啲

其實呢球掉轉 係阿仙奴犯規 我覺得好大機會俾左

Livarpool

阿狗係咪殺左fa高層

難得ching仲肯理性同佢討論

又有得睇狗吠

d 利狗係咁

癲恩喎，直接全餐添啦

黑完我轟再黑李城曼城狼隊錫菲聯仲可以衝出嚟
利狗唔去做高官真係哂料

廢咪要靠12碼囉 阿仙奴喎 垃圾

一撚定啦 佢上年孫興民嗰球都比 呢球

可能本身就係

猁唔會認架啦

係 我都覺 阿狗廢就一定
不過唔記得邊隊主場對李城 體毛12m絕殺

利狗=黑警

仲乞人憎過以前堆49000

唔做監警會真係晒料

真

曼個球都唔俾啦

真心 寧願佢講句明黑鳩你咁點
依家黑撚完仲想扮受害者呢下先好嘢

球例改左

點判咪係at referee's discretion

就係知廢先想要個球證合理少少姐
你係咪弱智

好掛住當年車迷利記37勝1和奪冠都唔夠威，仲要拎埋光環俾人迫害下奪冠

比人黑又拎垃圾利出氣果下好笑

老奉要俾得益佢咁

阿狗比人黑拎係利物浦出氣
笑死
抵你隊波咁撚廢

無var利狗同馬撚應該同分

同場加映 利迷高質素討論

系！以後所有強隊有十二碼都唔準射最好十二碼唔計入

成班怨婦

講句多10分叫出氣我哋想文尼球波個standard可以擺返喺呢場波度啫

怨婦獌😒

邊有話同分今場之前有數據統計話var扣左阿狗9分你咪撚柒啦

你地真係俾人黑既
係都怪錫菲聯啦屌
關利物浦鳩事

利迷似做黑警

個數據有無話扣左果9分都係錯判

咁利又真係特別多得益
利伸：真心覺得利勁

var=錯判

牙狗真係幾冇運 好似撞邪咁

利狗就係知有var
先玩highline+極少出腳犯規

今年有左VAR

下年想罷睇英超

嚴重影響個人足球知識

求下你唔好罷睇

其他球隊唔知有 VAR

其實痢迷唔係咁低質，我諗好多人都會真心祝賀好波拎冠軍。
呢家著數仲咁L黑人憎，真係叫痢食蕉把啦

LiVARpool

利迷日日話人酸佢 唔見有人酸曼城
人地真係冇球證幫拖球迷又ok有品

下次有咩var唔公平唔公正就搵d利狗黎屌就得啦
一定係佢地錯
佢地有義務同老馮幫大家出聲的

阿記同利記有咩關係?

今季var狂黑阿仙奴

咁認真做咩

真係痴撚左線 d 中遊球隊球迷將自己睇得咁高

曼城球迷少咁多，一定有品d

前年先俾人屌講空難，今年為左反利又突然變左有品

有品球迷(自稱)

依家講緊今年利狗黑晒19隊，以前唔計

查實攞完著數咪認左佢算囉，好似我轟咁講句明黑鳩你大家條氣都順啲。攞完著數又講東講西乜乜柒柒係得痢狗先會咁煩

鏝慘撚到

使咩前年, 今年都下下香港仆街係關利事.
口德村人又潛晒唔出來主持正義.

屌你之前乜柒都講晒啦明黑鳩你又講過球例又引過認又認過，依家阿狗俾var黑又關利狗事又乜乜柒柒，係你先咁撚柒鳩煩

查實失左分咪算囉，好似我曼咁自認7下大家條氣都順啲。失左分又要賴東賴西乜乜柒柒係得阿狗先會咁煩

想問阿仙奴俾錫菲聯黑關利物浦乜事

呢場波阿仙奴俾人黑利有咩著數

係羅,水晶宮好唔厚道.
黑左鏝一球.
你唔會想水晶宮得益, 利出來講明黑鳩你挂

要不是曼聯照顧，利記全勝奪冠了

利狗仲笑我廠

成班痢狗就黎不敗奪冠玩人型蜈蚣互含
睇返第一頁啦岸鳩，人地呻兩句你地痢狗手足又衝出黎攞彩話痢記都係受害者
屌你啦攞多成9分仲要攞彩
我轟黑左咪黑左點似你班岸鳩又要講東講西
趁人少少就想玩人型蜈蚣

繼續負皮啦撚屌痢，隻naby keita 都唔係第一次出公海柒

咁你答得我關利物浦乜事未？

係班利撚沖出嚟先

睇唔撚到上面呀岸鳩
第一頁隻死痢狗出黎攞彩咪俾人屌囉，咪就係攞完著數仲要出黎攞多下彩囉屌
成班痢狗個個都扮睇唔到，話人衝出黎柒，你地班人型蜈蚣就真係衝出黎互含喇

個po利狗開？

第一頁呀懵撚

Naby_keita條撚屌不嬲引開戰
懷疑係黑警嚟
現實俾人屌到仆街就上嚟引戰
仲撐佢啲利迷朋友真係好有義氣

屌同你班痢狗嘈好似同班弱智講野咁
weak 先，阿狗搵人幫手接力啦屌

唔係
唔知點解利撚入嚟撩交嗌
好似講到一講var就關佢地事咁

我有撚撐佢，我係問你阿仙奴俾人黑關利物浦乜野事？

冇人講過關利物浦事

7
N_Bendtner
• 1h
阿狗個名改做利物浦起碼多10分

咁都唔係講緊利物浦

樓主有一個字提過利物浦咩

N賓玩開膠你同佢計

利迷就計，其他人就玩膠

？？？？

Nben玩膠得，利狗回post唔撚得
討論區唔俾人討論
仲要回post都要計你係咪玩膠

強烈建議反猁手足快D潛水
猁迷搬龍門唔係講玩笑
比人抽水會攞獌出黎擋
比人串LIVARPOOL, 會話人地都有得益於VAR
比人話班主力無乜傷病, 會話自己都有人傷(但實際傷都係班半主力)
比人話後備陣容強, 會話自己bench果班唔夠鏝黎
比人話有世一價值既龍同後衛, 會話係人地推高個價自己局住比
再比人話money ball, 會話自己net spend點點點 (阿熱早兩年都無佢地周圍J net spend)
總之猁迷就同佢地隊波喺聯賽一樣, 都係不敗

死阿狗

咁討論區係咪唔討論得利物浦
上波台就放鬆啲啦
唔好成日都咁認真
講兩句就嬲
你話我垃圾妓 垃圾阿我都唔會care
唔知點解講兩下利 你地就咁精神崩緊

爆

唔夠講又屈人精神崩緊

唔係玩膠 係利記個名風水好 都冇話黑哨 利迷自己認

唔夠人講又屈人唔夠你講

最後一句

係喇以後反利就玩膠，利狗還拖就好撚嬲精神崩緊

而家好似你地輸波輸到痴撚左線亂咁搵人咬多過係度討論喎

利有個利字
阿狗得個奴字
改名都改得柒過人
垃圾妓

邊個有亂咬人呀.....
點睇都係係有件柒頭keita沖出嚟俾人屌先

得喇成班利狗覆有講利物浦嘅post又精神繃緊
我話俾你聽其實成班利狗睇緊精華恥笑緊鏝妓，你又話利迷串柒柒架喇

樓主邊度有講過利物浦

標題同內文都冇個利字
可能係我眼殘
Sorry

好心你地踢得咁撚差就唔好怨呢樣怨果樣啦，做好自己先啦

係你被害妄想症定我眼殘

答咗我樓主邊度有講利未

謝安琪💖
• 1h
阿狗比人黑拎係利物浦出氣
笑死
抵你隊波咁撚廢
講句多10分叫出氣我哋想文尼球波個standard可以擺返喺呢場波度啫

定又唔計？

一開始樓主都冇講過利
係有利迷入嚟引戰先

樓主無講利樓下果班講緊既是又唔計？眼殘就算啦唔好腦殘啦

好心啦咁大個人仲捉字蝨
好喇我認錯喇，唔好咁繃緊我被害妄想症，下次唔入無講利物浦三隻字嘅post討論利狗喇

原來討論區唔討論得
不如改名做利物浦球迷台算啦

又係利迷引戰，#7講利物浦又唔計，龍門任你搬。

自己隊波踢得咁差 點執都搞唔掂 換埋領隊都搞唔掂 當家射手又想走 開始冇咩野好怨 就要怨下其他野

樓主話有隊係咁贏，得一隊係咁贏炸嘛，畫公仔要畫出腸

跟住又唔撚認 好撚小學雞

又係你問邊度有講利？而家你地講利咪引到班利入黎討論囉，唔夠講又話人引戰先，柒左就潛水啦仲係度死雞撐飯蓋

咁鐘意對號入座咪對號入座囉
冇人阻止到你地...

講真踢得差唔係問題 但唔好衝出黎丟架啦

我仲未搵到樓主篇正文同標題邊度有講利

你弱智就咪柒啦

咁係你弱智

咁你覺得樓主話係咁贏係講邊隊？

駁唔到就人身攻擊

真心一問 咁有邊隊波係咁贏？想知呀 求下你話我知啦

大把隊係咁贏啦
國米 祖記 巴黎都係啦
得利咩

踢得好我哋都係人生贏家贏哂face

國米祖記巴黎

呢三隊上幾場先失完分

上邊先講完係咪樓主無講到利利就唔可以覆返下邊討論緊利既post?
而家邊個引利入黎先

#7已經引緊戰啦，個拿姆又話玩膠唔計

呢幾隊最近都有和/輸

佢講緊naby_keita姐
隻naby_keita個個po 都係度引戰
好心你地帶返佢入狗竇啦
唔好出嚟咬人🙏🏻

N賓利迷嚟

再搵啦 答我呀

俾啲時間佢諗緊點兜

愈兜愈柒，堂堂正正認撚左佢反而值得尊重

咁你地對號入座都係事實
一提var嗰個好似痴咗線咁沖入嚟

痾獌鏝球迷神邏輯：
利物浦黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
水晶宮黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
諾域治黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
屈福特黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
狼隊黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
維拉黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
般尼黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
般茅黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
錫菲聯黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
白禮頓黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
李城黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
修咸頓黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
紐卡素黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗
韋斯咸黑佢哋 痾獌鏝球迷：又黑死痢狗

不過算啦
利迷係團結既
浮屍都不割
希望有popo 係利po 大家都可以唔割啦

引完戰唔沖得入黎點呀搵到邊隊係咁贏未

其他利迷都冇咩嘢
我起碼都想同佢地討論
你同keita淨係引戰就死撚開啦

咁基達 子華神係咁引戰你又唔叫佢地收聲？
一人少句ok?

自己最撚多爹叫人少句

你開得post 就預左人入，你理得人痴左線咁入定好正常咁入

我引戰？有講錯你咩？同你條on9有咩好討論？我哋問你水晶宮黑人關利咩事你又唔答 你引人戰就得 人地引你戰就要死撚開 你咁惡啱曬做中國共產黨員喎傻仔

#40
狄卡比奧
• 1h
利迷真係勁
講浮屍咁都幫得落口

一個口賤一個五毛，一齊仆街死你滿意未？

原來我係隔離覆過你咪叫撚左佢仆街死

我今次冇講過利黑人
你唔好屈我

猁迷：我熟球例熟過你，我話冇黑就冇黑

我今次又邊句有引過戰呢...

我第一句喺依個po度嘅留言就喺神邏輯嗰句 我一講野就引戰 你不停講就好正義 真係話你on9怕你嬲

自己知自己事啦子華神徒弟

你話我引戰已經喺引戰啦 我幾時引過戰呀我講事實 上面班友不停話水晶宮球手球關利黑人事呀 我一講野反駁就係引戰？你條傻西不停講就得 人地講就唔得？你自己睇吓你喺依個po留咗幾多句言先啦 叫人死撚開？你自己一早識死撚開依個po晨早沉咗啦on9

你自己都知你自己事啦 同你講都嘥9氣

我幾時有話水昌宮黑鏝關利事呢

唔好將其他人講嘅嘢屈落人地到
就當駁咗先得㗎

引戰嘅定義係引一大班人互屌
我宜家淨係屌你一個
得未？
係明屌你呀 賤種p牌引戰狗

我地利記點都係受害者

乃兄上電

今年猁打多5個都講得出咁嘅嘢

早排反送中屌黑警先大和解完
依家又內戰

唔知以為今場阿狗對利

你幾時引過戰？
咁你打撚哂其餘十幾隊出黎寫揮春呀

你地？唔知仲以為你個傻閪踢緊英超

妓會後上

完左未？有冇尾刀？

心諗做乜多左咁多回覆
原來係有隻癲狗入左黎

太夜，不了

疤狗都好過呢班猁狗

屌 sheffield高阿記四分阿記唔失禮啦 打和

人地谷咗幾十年今年9成9射得出仲要橫掃千軍式冠絕全歐就畀人威下啦
好心樓豬唔好單單打打

你睇返naby keita個reply先

咁我神邏輯嗰句關你撚事咩 我話緊講水晶宮黑鏝城都關利事嗰啲人啫 你應我嚟托？我嗰句神邏輯就算喺引戰都唔喺引你戰啦 喺你自己衝出嚟做嫁娘啫 咁我咪屌柒你囉 你唔應我我撚得閒show 你咩 我撚下N賓唔好

咁又未到
舊登班疤係痴撚線
北京電視機係轟黑疤都講得出
班猁除咗引戰 同覺得自己黑人同被黑持平
都冇班疤咁跨

你咪就喺依種邏輯囉 你屌柒人就得 人哋屌柒你你就叫人死撚開 on9仔咪又要比我撚下呀 明叔N賓之前先比我撚到摺埋唔敢出聲喎

我講事實又唔比，你哋唔同意咪反駁囉，你哋又駁唔到，咩隊黑你哋都關利記事，用下你個死人腦啦

講事實=引戰話你on9怕你嬲真喺 我哋利迷剩喺想班人出嚟答我哋 水晶宮黑鏝城 錫菲聯黑阿記 關我哋利記乜事，你又點睇呀屌你老母，你喺認同水晶宮黑鏝城同錫菲聯黑阿記係關我哋利記事嘅就答我哋，你唔認同水晶宮黑鏝城同錫菲聯黑阿記係關利記事嘅就啫係唔撚關你事，咪學上面個on9仔拿姆咁出嚟做嫁娘啦柒頭

阿記就算撚算啦，歐霸都可以唔洗踢

痢獌鏝得益一樣4次
輸唔起咪出聲囉

師兄，跟住條on9會同你講：「我幾時有話過水晶宮黑鏝關利事啫」
問題就嚟喇，我哋利迷都喺想某人答我哋水晶宮黑鏝同錫菲聯黑阿記關利咩事，如果條傻仔拿姆喺覺得唔關利事嘅，佢洗乜話要同我哋討論啫，根本我哋就唔喺話緊佢，都唔知佢留言做乜

你見佢個名就知唔使理

樓主講緊阿狗成日俾人黑
咁佢又冇講錯喎
如果阿狗啲波球証所有判決都正確
阿狗嘅分數起碼加多11分

我係要屌柒你個P牌狗呀
我宜家唔講利物浦
我淨係想屌柒你

對隊波無乜嘢，純粹覺得d球迷煩

有時on99掃YouTube 睇到利狗啲片 明明雲迪克 文尼幾個全球top幾都勁humble. 係班利狗成日衝出黎柒

球迷殺完人講句Justice乜乜乜就卸到膊

屌你地咪繼續笑，我地宇宙利季尾拎撚完英超逐個拎出黎慢慢鞭

屌英起就拎硬架啦有班利仲扮撚哂蟹扮廢係到周街串，好似小學生個陣攞第一就話自己好彩合格

阿仙奴好慘

我必須好公正咁講
今季利係被var害得最慘既球隊

拿呢句就中肯喇

其實個post講緊阿狗被VAR黑 點解要拉埋利講呢阿又唔係對利

我地利迷都好humble 無論拋離下面幾隊幾分都好
都會話自己隊波衰過榜尾會場場輸 對家好快追返個廿幾三十分

就算阿仙奴多返10分都唔關利記事啦

做乜柒架兩
你成條傻鳩咁沖出黎柒 好難忍到唔笑喎
自己喺到整條假兩難出黎

因為有比較
唔妥咪拎出黎講

咁做咩唔提埋李城 曼聯 錫菲聯

因為冇睇

但佢話你比佢撚

撐得黃牛華知咩料

屈黃子華係華
之後逼人睇佢嘅傻鳩

唔好偷換 我係講得益 唔係講var改判嘅影響

啫係兩個情況
1. A隊 被踢腳 睇完var都冇12m
2. B隊 被踢體毛 球證吹12m 睇完var冇改

兩樣都唔會反映到喺個表度

輸就輸，有VAR幫都要有返咁上下實力

咁你咪出聲囉
我依家咪都屌柒你囉on9仔

你條on9仔睇唔明就返屋企訓啦 學人同我嘈

上次單嘢你敢覆未
等咗你好耐

吓點會唔關事,先唔好講大家都係英超球隊，牽一髮動全身，var淨係黑利以外嘅隊,同樣嘅爭議出喺利身上就一定係利得益,你話冇問題同話黑警冇x人有咩分別

你又知喺利身上一定會得益？上面咪有人po咗var得益嘅資料囉，獌同利一樣得益4次呀，我又話琴日鏝城嗰場比著獌聯一定有12碼啦得唔得呀

輸唔起咪出聲囉

我仲未搵曬，獌狗黑我哋又點計？

咁你搵晒先，其實呢就要搵埋幾他隊嘅，明明一樣情況，唔知點解利就得益，其他隊又唔知點解會賴嘢㗎喎
所以唔關事？

咁咪係囉，咪即係有得益囉
講緊點會唔關事，你又扯去其他隊到
btw 我淨係睇下波邊隊贏都唔關我事
只係唔明點解利迷要扮晒受害者，明明都攞晒着數

你又講唔出例子一味識喺識講「明明一樣情況，唔知點解利就得益，其他隊又唔知點解會賴嘢」你又冇例子支持喎，你比人嘅感覺喺「我話利依個情況會得益就會得益啦」
琴日水晶宮個手球唔吹，係因為英足總改咗球例，我唔覺得對利記就會吹

一句講晒，咁撚多隊垃圾輸唔起揾利嚟岀氣
你唔能鋸揾英足總啦，係到狗吠有閪用咩

問題喺其他隊啲球迷次次var對佢哋有不公，都會立即扯到利記身上呀，我哋好難唔係受害者喎，改咗球例佢哋扮睇唔到，一味話利黑哨，其他隊關利撚事咩，你仲要話我哋「扮」受害者，真喺吹脹你睇吓水晶宮球手球一出，幾多留言話利記黑哨先，就喺多得你啲咁嘅人，有預知能力嘅，預知如果利記踢琴日嗰場利記就一定會得益，跟著又冇例子證明，一味得個講字

啱呀，po曬球例出嚟佢哋扮睇唔到一味剩係識講明明一樣情況，唔知點解利就得益，其他隊又唔知點解會賴嘢

佢哋又知利記一定會得益嗰度好笑喎

13. Arsenal – VAR decisions for = 2
8. Chelsea – VAR decisions for = 3
5. Man City – VAR decisions for = 4
5. Manchester United – VAR decisions for = 4
5. Liverpool – VAR decisions for = 4
2. Tottenham – VAR decisions for = 5
2. Southampton – VAR decisions for = 5
2. Leicester – VAR decisions for = 5
1. Brighton – VAR decisions for = 7

反利: LiVARpool靠VAR先贏到英超

上面班反痢：明明一樣情況，唔知點解利就得益，其他隊又唔知點解會賴嘢㗎喎

一係你整個表黎睇下

差唔撚多啦 一舊屎兩舊屎都係屎

不如直接比阿仙奴攞英超冠軍啦
搞到我阿手足咁hurt
破壞咗我地波台咁友好和諧嘅討論氛圍

咁你阿仙奴係柒吖嘛，講經咩

我果日撕完文宣再買利記先和到

公道嚟講 睇番果場
如果話車仔俾球證插左10刀
巴其實都中左2-3刀

話利記黑哨同話黑警濫用暴力一鳩樣

利狗：其他人xxxxxxxxxxxxxx
黑警：示威者xxxxxxxxxxxxxx

你話佢唔啱，佢就話其他人都唔啱

你其實同中國共產黨員一樣，都喺不停話人錯不過又冇證據，你覺得人哋錯就喺人哋錯，人哋覺得你錯你就話係人哋問題

你點解會咁熟中共黨員？

中共唔收智障

阿仙奴個種廢

所以唔收你

我係

你同智障認真討論
即係你都差唔多水平

對唔住

點睇我秒咗佢

高汁會然先可以搞掂佢呢d厚面皮嘅撚樣

又黑

想問英超例仲有冇全餐，好想知

呢球俾利物浦應該係龍門球

再加艾巴咸黃牌

會再屈佢插水

投訴過激兩黃一紅